新屋嶺集會

廢老跌落渠 面落地一臉黑哂

義士俾個教訓佢